[BL] 213回召集腐男腐女 支持罷工 立即封關

久違地再開post

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

第一條link下次可以刪左佢
感謝閱巴幫我開po
我開左成日都開唔到

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

有無tg group

以前有個
而家廢左
絲打想傾咩？ 可以係到傾wo

此樓應該要有圖

pm

我係侵寶 負責處理依度既人類幼蟲

Wt?

軒巴
我睇左田螺先生啦
暫時覺得普通

侵寶負責畀強壯兇猛嘅人類哥哥姐姐當沙包打

竟然普通
杏林芳華我暫時睇咗9話 係咪行搞笑風?
感覺有啲似穿成反派要如何活命 幾好笑

侵類只會蝦人

行劇情 後少少冇咁搞笑
但冇乜事果時好甜 同搞笑

話說 穿越成反派 我睇曬小說
唔錯幾好睇 漫畫有我最鐘意嘅王一

小說我仲未得閒睇
淨係睇漫畫好搞笑

第一部中後段印象中冇乜笑位

而家個攻好似開始嚟料

邊個攻
呢套野有2對cp

主角攻
另一對係咪指琴師嗰對?

你講名 我get唔到

晏河清
另一對係咪柳安同曉風月?

我以為你講緊杏林
杏林對cp開頭好易站錯

反派中間會虐一虐 後面都會虐一虐

杏林白髮係咪攻?希望唔好錯 佢係受我就唔想睇了
少少虐先好睇 我想睇多啲柳安同曉風月其實

杏林 你慢慢睇
我唔劇透 唔好睇留言
杏林有2對(主？）cp

柳安果對其實冇乜講
反派主要真係講晏河清同皇上
其他人冇乜講

虐虐地先正
就算好虐我都ok 最緊要he
但前提係虐等有理

隔離果套 誅心的罪 虐得好無理
我睇小說果時 一路睇一路屌

想知可以點無理法?有冇例子?

完全係為虐而虐
唔識講
你可以去睇下
個受好聖母 個攻好嬲成日虐身又虐心 又唔去查真相之類

我最憎呢啲聖母性格 好人到離晒地嗰種
唔為自己只為人又默不作聲 打晒冷震
但通常呢啲劇情會好受歡迎

太聖母會想死
于安都好好人
但未至於好聖母

另一套 東宮階下囚 個受都有少少聖母 但可接受
果套偏甜嘅

絲打都睇咗好多吓

快看 都睇唔少
之前係 漫漫 都睇好多
仲有套30歲嬲子物語 都唔錯 甜
巴打睇緊咩 可以互推

而家追緊經久 非友人關係<<<呢套好睇 仲好睇過同學關係
不一樣的妻子 沉溺於你的光芒
傻子 田螺先生 here u are<<<呢套都好睇 推介!!
係呢幾套冇了 好少

30歲男子物語之前睇過少少 我覺得普通

Here u are係咪韓漫？
我最近睇左好多韓漫
30歲 我覺得幾好 甜 輕鬆
其他你講果啲我都冇睇過
全部中國漫？

here u are係中國漫
主cp超甜 而家開始講副cp 但懷疑係be
係呀全部中國漫 韓漫都有睇少少
而家追緊野畫集 勾引alpha的方法 巴爾多宮<<<<呢套好睇
對上一套係bj Alex 多肉都幾好睇

唔益cdrom

LAU MING

[突發]求救 醫護的吶喊 正被5毛攻擊

全日冇人

Home office中
最近無乜岩口味既漫

韓漫

唔係好鐘意睇直條狀漫畫

竟然係咁
我睇慣左
都係上櫻花搵多

我都係 我直頭唔鍾意用MON睇漫畫
我都好多日本漫畫排住隊要睇
你想要邊類

敷面膜凍死侵

北歐雪人面膜

咁撚樣都唔係BL

乙女向黎？
唔緊要啦學園K都係乙女向game黎原作一樣腐到呢

乙女呀

我睇左好撚耐都睇唔出攬住人果個係邊一個角色

就咁睇似平川役果個角色

被攬係平川
另一個查無此人

手機game?

YA

普通戀愛文字遊戲？

慘遭歧視

唔係 見佢啲仔仔識郁，有得浸溫泉

你有習體暖身保護

@ 軒巴
我追曬here u are la

好唔好睇先?

我都追晒冬日
第三季轉晒風格變高h

我琴日睇咗一個新韓漫 我的秀赫 推畀你睇
好高h好正

係 所以話反差好大
Here u are okay 呀 唔錯 可以睇
新果套係邊到睇？

here u are我覺得渙文會be 希望唔會
可以呢度睇

應該唔會掛
希望唔會啦
深櫃

又係到引我

右邊果本我買果時得返一本, 差啲以為買唔倒

我睇完 我的秀赫啦

好唔好睇呀絲打?個攻好靚仔

@限絲打
呢排狂睇韓漫 我又睇咗一本 叫well done
好好睇 但結局收得衰

仲煲緊 理事長

其實唔錯 想知攻受以前啲故事
但有排先出第二季

咁唔睇
琴晚睇左本韓版abo設定 麻麻地

其實都唔係衰嘅 係完咗都唔似完咗咁
我以為會有後續點知見到個完字

你睇咗邊本abo?我琴晚都睇完一本 叫利己主義 都ok好睇

攻哥哥似乎同受有一手

叫貢品 普通好睇 未完
利己主義成日見到但冇睇
On/off都唔錯 可以睇下

我都覺
受唔知做咩叫思想扭曲曬
佢嘅鐘意 只限於身體 但其實攻係真係鐘意佢

貢品我都睇緊 未睇完
我覺得啲動作好唔流暢咁
睇完貢品睇onoff

公廁受
劇情發展應該係攻會唔知咩事受挫 受就發現其實自己都鍾意佢 之後he

貢品個作者功力好低 求其亂反推進
為h而h

都

好驚男角成日喊
男人老狗

再出我會追

岩融極化
法官, 我屌

侵

做咩侵

其實人與人之間嘅戀愛係唔應該分性別

阿蛇警告：We are warn you

#:

睇哂啦 受真係好公廁 理事長睇少佢一眼都唔掂

其實同左理事長一齊之後都冇出去搵其他
不過應該係搵唔到更好姐
係以前有太多

精美剪接

正式踏入情人節

侵 尋晚整青咖喱大成功
早餐繼續食

鳴鳥不飛劇場版就上
我好想去睇呀

台灣
聽講漫畫好虐

日本 台灣都去唔到啦
我鐘意睇虐
愈虐愈正

我都鐘意
隻歌好好聽 最近狂loop

好聽到痴線
我都係咁loop
D歌詞同漫畫內容勁match
痴線㗎

不斷練點唱呢隻歌
希望唔好be
鳥籠之中

唔會呱
雖然我鐘意虐
但都想佢哋有好結果

最憎be
Be我會唔睇

係狼人殺po見到你

btw個道赫唔靚仔

係咪紅毛大哥？
睇黎好渣 不了

話說我睇緊walk on water

都係理事長靚仔啲

好似連福山雅治都好鍾意呢套漫畫

係 識嘢
佢睇咗好多BL
估佢唔到

原來佢係腐男子
佢睇bl會唔會扯旗?

竟然係咁
但佢好似有老婆？
不如搵佢拍bl劇/戲啦

大丁

我都想睇
想睇佢做老師 道枝駿佑做壞學生
正氣老師畀壞學生情慾挑逗

呢啲情節變左真人可能會好膠

變咗日劇可能真係會好膠
如果係歐美劇就正

反而冇太大興趣睇歐美劇
愈黎愈唔鐘意鬼仔鬼妹

點解?鬼仔好靚仔喎

不了
太蠢太膠
同埋可能見得太多 但冇幾個真係靚仔

係喎差啲唔記得絲打喺美國

不過畀我揀我都會揀返黃皮膚 最好香港人 同聲同氣啲
btw講到自己有得揀咁

Ig香港靚仔齊分享

好多都垃垃地圾

係呀
w o w 咩嚟?

唔好咁
靚仔同真心鍾意個受

巴打個名好熟 係咪tw?

的確係
受反而衰衰地

收工返去睇先 係咪都係上面個link?

係
未完

#214嗰個好可愛i like

hello大家好我是國際美人鍾明軒

#504都好靚仔 靚仔到好唔真實

屌見到同校師弟

邊個係你師弟?

唔睇啊
好葡萄啊啊啊

大家好～情人節快樂☆

唔緊要 有得煲就得

甘寶 好掛住你

我一直有潛水mon post的
不過掛住打機冇上水姐

我都少咗上水 間唔中睇大家講緊咩

打緊咩機？
我仲打緊歌王

連登第四屆辦公室女同事收花大賽

刀男同fgo

甘b最近係home office定要番工？

兩者之間
一時要翻一時home office
但翻嘅話要做埋home office緊嘅同事份變double workload

慢慢做囉

侵侵侵侵侵侵侵

做咩貓仔

上屆有追Post
仲以為今年冇

都未見到有今年啲圖

有男人收花

追咗下post好似冇乜人睇History系列
那一天極爛尾睇到18集可以完
不過兩個主角現實好似有啲嘢
希望佢地真係一齊

好爛尾咩?我覺得咁完都唔錯
乜佢哋現實真係有啲嘢咩?

邊pair?有兩pair wo 馬雲嗰pair?

唔係冇人睇, 上幾個PO都多人講

我估應該係講呢pair
但佢哋似好朋友多啲

可能我睇唔慣be
個編劇為爛而爛，仲要抄人
點解叫馬雲
即係項顧？佢哋現實相處好似未公開既情侶
不過我知追真人cp唔可以太認真
（入咗幾個台灣group，追得好開心

大家聽日幫個手
唔難的 只要有TWITTER

[集中星期日23/2中午]Youtube戰線第一波，召集所有手足：集中Twitter，我要所有政治審查[中国员工]失業

冇人

日日都係咁

唔係呀
有時有

睇倒

點解我唔得
唔係社區

你CLICK我PO果條LINK試下?

大家點睇abo?

唔係傳統BL

鍾意唔鍾意先？

一般
睇故事, 個個作者ABO世界觀都唔同
唔好搞到無限做雞咁

新人
各位多多指教

hi

咩叫無限做雞
np?

萬人騎最後喊住口話我都唔想果類

你好

abo

有冇人睇過破雲1,2
淮上對江停嘅人設完全唔一致，好想棄書

我鐘意

唔係個個omega 都係咁
睇設定

作者係邊個

淮上

聽過冇睇過

+1 好似好紅?

真係要睇故事
最近睇左個韓漫ABO叫Kiss Me Liar
我OK 雖然個漢化好似唔識韓文嘅人譯出黎咁

睇男孕啦
不過我abo啓蒙係恭依徒命 同 羽純果本獸人

今集西頓學園有bl情節

男孕係搞笑?
啲畫好似好唔實用

Ummm
我唔覺佢係搞笑路線
劇情 間中小虐
前世就真虐
畫風睇睇下會鐘意

我都推介 真係好睇

軒巴睇左鳴鳥不飛op mv未？

未呀 有冇link?

2D?

OK 我開黎腸下, 有冇肉架?

有肉 都幾多

我上面po過

個攻好搞笑

@軒巴

冇覆我

睇完 我都覺得黑衫係代表攻
但尾聲佢走咗得返白衫跳舞有咩含意?

趕走左個攻
遲下要睇下呢套
你係邊到睇漫畫？

我仲未開始睇
漫畫入面個受趕走咗攻?

唔係
我都未睇
但見啲人話好似

Btw abo仲有一本推 我回來了，歡迎回來

只要菊潔我就唔會覺得太虐

你等多幾日
社區正常?

社區一直都正常

我講果2套都好潔

審批好耐
等到頸都長

我唔係要審批

簡直潔到冇得再潔

btw第一次聽呢個term
啱啱Google先知咩叫菊潔

唔知解洲洲好追求呢樣野
雖然濫交我都唔係好鐘意

Btw你地有冇訓過

濫交都冇咩所謂 只要劇情好睇
其實如果講個攻/受一向濫 但遇到對方後忠貞不二都幾好睇

有瞓呀 因為呢排home office所以可以好夜瞓

我都覺

Home office但咁早起身

因為晏少少要出去所以早啲起身準備

我審緊成個月

因為我覺得n攻一受好唔公平 憑咩
但攻比其他人屌我超ok

不嬲好夜訓腎者之石

又唔係np
攻都可以以前同好多人一齊
點解受唔可以先

因為我睇bl主要係攻受屬於啱唔啱我，劇情都其次
我唔萌淫蕩受或者好習慣嘅受
我鍾意睇陰差陽錯 最好係蠢嘅直男意外地被⋯⋯果種
受以前淨係做1都得
又或者我傳統心態只能1v1

貓田米藏曾經講過一個term 一棒一穴
我ok佢地幾個排住隊一齊
Btw攻比其他人上嘅漫畫真係好少

我要睇劇情
本身背景比較複雜（例如黑道、辦公室政治、娛樂圈）就可以接受多p
但背景較日常（例如校園）果d就接受無能
同人架話就睇副cp我係咪都接受到
比如最近我幾迷嘅閃恩就接受唔到
但一期哥嘅話基本上佢係受我就ok

等成年先有得拎1萬蚊
陳茂波你真係食屎大

到時中肺炎都死咁一堆人

講左？

咩番我都唔睇np

係但一萬蚊得個雞水咁多

我家姐會幫我搞ga la
未公佈點申請

好過冇
呢個無能垃圾政府 期望啲咩

吓 仲要申請? 唔怪之得細妹話咪又要等成年先拎到 就好似上次嗰6000蚊咁 勁耐先到手

我淨係收過4000蚊果次咋

係咪4000蚊先啱?口誤呀 我無份拎

係呀前年派4000
薯片叔叔在任果次係派6000嘅
好似話薯片叔叔果次算快係因為直接同銀行deal點做而唔係經政府內部處理
如果今次同上次個流程係一樣嘅話就算免審查一樣會耐
另外budget個流程好似係先審班popo ot費先到派錢
咁姐派唔成好過派得成

咁係4000蚊嗰次 我妹屌鬼話好慢

大家快啲睇number 24啦
真心好正
露出姨母笑

想睇

我都想

BL黎?

腐作

有咩係大陸專用詞語？

有部分唔完全同意
例如視頻韓文係有依個字，係視像頻道嘅short form
只係中國人會錯意將影片同親頻解錯為相通
包包嘅話10幾年前台灣已經有，佢地好鐘意用疊字扮可愛（例如：兔兔那麼可愛你怎麼可以吃兔兔？）
另外牛逼死了呀skr呀666呀果d就的確係中國人專用詞語
但依用得嘅都係中國人自己多
咁我覺得冇問題
反而小三呀富二代呀小鮮肉呀依d香港人都被洗腦用就有問題
另外好似閨密依個詞就算古代係有但依家照計應該被淘汰（最好係依家嘅女性仲係三步不出閨房啦）照用都唔太好

你講果幾個除左小三之外 其他我都冇用
小三係味台灣出黎ga? 第三者 小三

小三係中國用先嘅（係得中國人先可以以暱稱嘅叫法去叫）
不過台灣被文化侵蝕得好快好多都跟咗中國咁喊
其實依幾年香港都多咗人叫

我都會 冇咁長同好聽啲kinda
香港你一係講第三者/Fox（唔識打）精
前者ok 後者唔會講

我就覺得個問題就係出咗係好聽到
第三者（或者二奶，下同）依個詞本身就係貶意（但比狐理精較為中立）嘅，既然係負面嘅野點解要令到佢聽落好聽d?
我印象中有研究講過當你用慣一種語言嘅話你都會跟隨依個語言嘅文化去思考
姐係如果長期將一個唔好嘅詞用一個比較好聽d嘅字去讀，有可能會不自覺合理咗依樣野
有種白事當紅事搞嘅感覺
狐狸精我都比較少用
原因係我覺得狐理精依個字比到一種成件帽事淨係得第三者有問題
而個人認為比起第三者，出軌嘅人問題更大
所以我覺得用狐理精依個詞唔太好

其實限B有時都會用下中國式字眼
我係想SHARE比你 純粹大家睇下,如果其實都唔想講嘅可以留意返
上大陸網上多左, 有時自己寫埋一份都唔發現有問題
又或者唔係人人都咁在意, 覺得係個時代係傾向呢個大勢, 大家都咁講,咁邊度開始冇所謂...
係我自己覺得香港人用就好UN眼

BTW希望唔好覺得我煩膠 唔係想SET規矩
我之前追大陸星我都好多朋友會用蝗語寫到唔知佢地講緊乜

除左小三同手機間中會用之外 我仲用過啲咩？
我平時係高我啲fd果啲
我已經算係少用ga la

我話有時會用je, 唔係成日
你啲fd中國人

仲用話啲咩
我唔同中國人玩
我有啲香港朋友成日同中國人玩/成日講普通話

我一時諗唔起呀, 但印象以前講過呢個話題
見到有呢個PO就搬過黎
難道我記錯人

我覺得如果中國人係清醒,係可以做朋友
我都會講普通話, 但對方太正宗就聽唔明佢講咩je

認同
如果淨講國籍我本身其實唔太抗拒接觸中國人
其實我覺得應該係針對中共 並唔係中國人
講真如果個政權思維同方針本身係好嘅教育出嚟嘅人都唔會差得去邊
只係因為有個咁嘅腐敗政權班中國人先會被教育到咁極品
不過地方咁大一樣有啲好嘅中國人 就好似香港都有極品一樣
以前識過一個思維人品都極佳嘅中國朋友 中國長大都冇被洗腦好難得
不過咁多中國人中搵個有質素嘅真係極微嘅機率 好多都有劣根性

有幾多清醒中國人呀
我見咁多個都係得2-3個係可溝通
我唔覺我除左間中講手機同小三之外仲講過咩
有時我會講搞什麼鬼

我都講慣咗手機 仲有耳機
之前朋友問我借耳筒我竟然load唔到佢講咩 要時刻更正返自己先得

我普通講headphone hahah
唔會load唔到嘅
但我好憎人講包 同充電

我真係唔到 講慣咗耳機突然唔記得咩叫耳筒
咩叫包?
仲有充值同複印 好憎呢個term

包=包包
我老母同我講 好憎
充值都難聽 係咪應該就咁講入錢？

叫開增值 但愈嚟愈多人講充值

係wo 增值 好耐冇講呢個詞

真係已經好少人講了

但我係真係唔洗用到嘅

係香港覺會講 因為用8達通
但外國極少需要
我而家多數講入錢

咁又係 香港都係因為八達通先講增值呢個term

以前我都會講 增值100

有冇人冇睇walk on water?

我又冇聽過人用口講充值 係寫出黎嘅人會咁?
我已經好耐冇用過八達通

你地知唔知易拉架叫易拉寶 點撚解可以塞個寶字落去

中國人清醒係好難搵, 之前我識個廣州人都有去64集會, 有去八月遊行
但之後佢又變返鬧香港人太激進, 認為和平理性可以成功爭取
就unfrd佢了
以前好到可以拖手的

我之前有睇 覺得有啲悶棄咗

點解 開始虐啦

我睇左男孕 幾好 好平淡 對我黎講冇虐
啲畫係可愛, 不過我睇果個好多格仔阻住同塗白

BTW睇緊個韓漫睇左好多話突然同我講個受比人老強過 (屌出聲

平淡溫馨故事 幾好ga
老強好慘
邊套？ 好唔好睇？

我鍾意呢類甜甜溫馨輕鬆
好似全世界得主角會男人生仔咁

黃龍傳
個世界觀簡直係十二國記黎

我有見過呢套
得閒看下先

個受普通直男咁
但好快變得追撚含咁

以為你哋講緊孕男
仲想問你哋邊度有得睇唔使錢

男孕都係果個網睇
之後再去其他人地方搵番外

孕男唔係男孕

好似可能有睇過

睇完裕樹先生

孕男我有少少印象
好似係1v1 但唔覺佢孕過

恭喜!

被控暴動罪與 Sony Music 解約 男歌手莊正推新歌 MV 藏 721 密碼

大家搞緊咩

食緊飯

閱巴係咪都冇得home office?

限b講緊依排？
買咗super lovers 第12集、我讓最想被擁抱的男人給威脅了第6集、世初第13集同純情第23集
動畫就認真追一次super lovers（之前睇咗一集唔慣換聲優冇再睇）同重睇純情同世初動畫
同埋追緊韓國一套綜藝大逃出（講密室逃脫嘅綜藝）
仲有日常打機（刀男同fgo）

[把牆推倒] 支那網民要求取消網絡長城

入面啲人有講墨香果3本書
啲人話垃圾

Btw 見到雨b

宵戰件事搞到好大
影響哂中國成個同人圈（不講歐美、日韓、三次元定二次元），什至搞埋原創bl

聽講過下
但入面哦人係咁鬧肖戰

佢真係好撚無辜
啲低能粉絲辣著人哋 人哋咪抵制肖戰代言品牌反擊
肖戰工作室好似出面道咗歉但人哋都唔收貨
究竟啲粉絲可以冇腦到咩程度

支那deserves乜都冇得玩/用/食
咁嘅日子逐步不遠

我覺得好明顯係人紅自然有人黑
我知道肖戰有捐保護衣去武漢 (而唔係求其捐錢)
唔明點解FANS作BL創作都要關偶像事, 冇話默唔默許, 正常係中國人翻牆都犯法, 你去舉報個牆外網站
唔認為肖戰粉咁樣舉報有能力令到肖戰比廣告商當CONDOM
我抵制左TVB咁耐佢都未撚執
ldl4jvtnIrlFyDk4H7jSLuEy3LcjKzuG0

其實我都唔知啲網站運作係點 好似係話集體大量檢舉個網先會關?
啲人話唔下架肖戰代言就抵制罷買 可能廣告商驚掛
我覺得香港抵制tvb個牽連點都冇大陸嗰邊咁大啦 我哋只係一小撮人

唔係要TVB個網執, 係要佢失去廣告商
肖戰粉&黑粉在14億人之中唔係一小撮人

我意思係香港同肖戰呢單嘢嘅人數比較上少好多 我哋影響力冇做到好似人哋咁大

個韓漫網死咗

唔係舉報果知網令佢俾大陸封咩？
個網好似本身冇俾大陸封
大陸人上到
但而家就封左 個網好似冇執

你話抵制 華人廠商會好驚
搵人好正常
肖戰都真係幾慘 明明係啲fans痴線

其實係咪一樣?

但肖戰應該都紅底?
佢個名勁共, 果時訪問佢仲話由細到大都想成為XXX咁嘅人 (唔記得, 好似抗日英雄咁

冇留意係咪紅底
但唔好玩啦 你期望大陸明星唔係愛國紅底？ 同期望香港政府唔係港共 有咩分別？
一係就唔好追

我個紅底係指佢屋企好可能係有人當軍果種
咁樣就唔洗太擔心佢會所謂嘅"糊"

係呀點解呢個上到港版上唔到嘅

咩叫糊?

唔重要啦
佢重慶出身 係都唔出奇

殘體介面
繁體果個可能過幾日冇事掛

殘體冇咩所謂 睇到就得

核突囉
呢個網都係翻版網

新手？ 你好

但其實我唔算係一個合格太太
半棄game 因為鍾意童子切安綱所以一直等
點知到宜家都仲係未實裝
其他時間都無乜點開嚟玩
之前營運預告暗示有5劍等我仲興奮咗一陣
今次因為有森川加持又手痕開始肝資源
可惜最尾都係鍛唔到

我冇玩開

我淨係半玩緊歌王
絲打睇唔睇動漫？

入咗刀男坑成4年幾有時都唔知自己玩緊咩
尤其係養老緊又冇心練極化刀
可能真係為新刀而繼續玩
因為係粟田口廚所以我就鐘意鬼丸》童子切（大包平你等多一年半載啦）
Btw好似見過絲打你，你個名好眼熟

我反而完全無玩過歌王
唔知點解我對偶像作品有免疫 (養成系苦手)
所以i7嗰啲完全唔識
諗住睇吓佢哋啲動畫會唔會可以入到坑都無睇到尾

其他動漫都有睇吓呀
上個星期就響日本睇咗世初劇場版

成日覺得刀劍太太們都好熱衷隻game
搞到我成日都唔好意思講自己其實已經半棄game(雖然都會買吓鍾意嘅週邊)

可能我成日響其他post搭嘴啩

我完全唔熱衷隻game玩左一個月就算了
唔想練...

日向上左妝好似都OK (本體似馬雲

好正常
同我同期入坑嘅朋友個個玩咗半年唔夠就棄
其實成隻game真係好悶
Btw洲洲你張圖嘅果隻浦島個胸好似怪怪地咁...

真係唔係個個畫風都順眼
唔想練LV呀 好難升咁
同一把刀鍛埋執埋一打咁攤晒喺度又好似唔駛珍惜咁(喂)

浦島個胸?陰影?

係呀～d陰影好似一舊舊咁
我就所有刀都會練到lv99
當練到差唔多時總會發掘到把刀嘅萌點嘅
依家出咗亂舞系統d人會升爆到lv5架（咪又係多幾個語音）
我就起碼留2號機加升亂舞至lv2
其他就鍊結咗佢算/等到過哂期冇咗

我之前儲落好多果啲鍛刀素材, 有時都會入GAME鍛下
都叫做鍛倒數珠丸 算係咁

睇左個好老土嘅ABO韓漫
個受係女都冇咩所謂，好似台灣小說咁
受係所謂嘅"白蓮花" "綠茶婊" (有冇其他字眼)
係咁扑,一見面就扑, 但該畫嘅野都冇畫, 諗左好耐係咪漢化CUT左
畫面好慳功夫咁成日都係兩個主角嘅大頭
但又無啦啦有一話H係有下半身

邊套？

痴線 抱春 be左
但我都唔知邊到睇最新

貢物 (完左)

吓, 完左?? 會BE嘅咩 死左定點

我岩岩琴日睇完
講左垃圾 你都仲睇
嚴格黎講佢唔算真abo

個皇點解特別鍾情佢都好似冇講過
但畫到咁偷工減料真係不能忍

應該係因為佢夠純又冇背景
但明明受好快就有少少心計
但又講到佢好純 想嘔

戲中戲冬之嬋係佢地前世黎
而家果個係新篇
痴線 長篇故事明明中間完得超好
又要出新篇 點知be
係咪傻ga

Lihkg app點解好似死死地咁
可能係我問題

應該DDOS緊

我都睇咗
如果佢畫風靚都算 仲要唔靚
心諗呢套同嗰啲花心皇帝只愛傻白甜女主一人再加N個心機女配嗰啲言情小說有咩分別

我好似係數珠丸嗰段時間開始就半棄game
之後實裝嗰啲刀男真係唔係個個都擊中萌點所以無乜點玩
我諗我都係等幾年後(!?)嘅童子切先再玩

呢套我仲讀緊書嘅時候有睇過
乜原來仲未完(都做咗好多年社畜)
嗰陣唔鍾意佢啲畫風 但又覺得聲優極度豪華

咁個攻唔係花心皇帝黎嘅

畫風其實ok ge
之前完左 再出新篇 岩岩又完左

會唔會再出個來世新新篇

好耐無碌入嚟 大家幾好嗎? 多咗假 公司開埋聲大家一齊頂 有得揀咩

未死得

以前鍾意唯美嘢(雖然宜家都仲係)
覺得呢本啲主角都唔靚仔 塊面好"岩蠶"好多角
宜家睇翻又覺得ok喎 反而又覺得佢畫輪廓線條幾好

唔同風格姐
我本身接受能力比較高
Jojo都得啦

中意線條簡潔

你講我定你?

History我求下你開第四季

Me

冬日後的櫻花出第四季

期待

放心實開 唔知幾時咁解

呢個零仔好靚女

肉番

其實我已經唔係好記得第三季講咩

好睇?
對我黎講OK嗎

個受係菊潔 十分ok

GOOD

第三季變左肉番
味講佢地讀大學同居啲野
多左同其他人關係

Btw岩岩睇左kiss me liar

kiss me liar OK呀

攻一開波好渣
講啲國都唔係人話
而家最新果到卡住左係好位
其實有時唔知佢講咩 啲敍述有啲問題

係呀我比較少睇韓漫係因為成日都有呢類奇奇怪怪翻譯
定係本身都係咁唔流暢?

仲女仔過我

唔識形容 好似改造過咁

個樣好標緻 I like

佢同小瓜小賴同type?

。。。
差好遠喎絲打
片入面嗰個係樣靚但動作唔乸型

我覺得佢落晒妝應該幾CUTE
佢戴左極大對大眼仔 個鼻打左好重陰影? 個間尺鼻直到
同埋佢個遮眉髮型都好MK 旺角條街都幾多 16歲果啲

SOR鐘巴

好撚毒我中意

係 無睇條片

[member]咁當然會怕羞 話哂都駁落大電視到 屋企有男有女有老有嫩…下下唔係條J就點lin咁[
有 但未煲二季呀/member]

sorry 打錯字又hide唔到

係呀 都幾mk吓 又濃妝
好彩佢勝在生得靚 人靚做咩都係冇問題嘅
不過本身個輪廓真心好 鼻細 嘴型面型都靚
佢同鍾明軒一樣好靚女 皮膚超好又白
我發覺啲小零零都好鍾意化妝

駁落電視睇咁正
想問吓第一季結局係點?女主有冇死?

第一張諗起Edison同阿伯換衫果張相
眼大大已經加好多分, 咁樣個鼻正常好多
現實粗獷同好MAN嘅純零比較少?

粗獷又man嘅零真係未遇過
最多見過啲外表直男但原來好姣好港
好想識吓啲好撚man嘅零 之後再馴服佢

有部分有呢個問題但我以前睇好多都冇呢個問題

我話我未遇過姐
本人低質只會遇返一大堆姣零

邊度有得睇2020因為愛你
要清

月尾

岩岩睇完世初 好正

睇咗套韓漫叫 "逝水年華" 好好睇

睇埋純情

我有諗過開

真係好好睇 快啲開

講咩？

受係公司社長 攻細受六年 係公司低層
之後受溝咗攻嘅前女友 攻初初為咗報復倒溝受
後來真係愛上佢
中途發現受十五歲同過自己細佬有一手(應該係真骨科 同父異母) 後來因為一啲事分開咗

好似未完？

完晒 total 65話

難怪唔介紹比我

巴打有冇考慮試睇?可能會愛上呢類題材

洲洲

頭三句都OK
非菊潔會降低我對受嘅憐愛
如果佢以前1就冇問題

話說我上次話黃龍傳個受唔潔
應該錯, 應該以前冇被強暴成功

但呢個受身世好可憐 後母成日精神虐待佢
到咗三十四歲都仲好驚佢後母會手震 陰鳩公 睇完會好憐愛佢

要時間抽離😂

點解都唔係好sad

得閒睇先
我發覺韓漫短果啲多數都麻麻地

呢類劇情我睇過好多次

可能係腰斬？

例如有邊啲?
我覺得韓漫真係愈嚟愈好睇 我以前唔睇

免晒疫
我特別鍾意睇個受慘慘豬嘅劇情

每次睇完一套野都會好羅羅攣

唔似
作者太差 劇情好薄弱

咪貢品
到晚睇左套得20話 唔記得左名
講攻去做baby sitting 俾受搞

Agger

叫 噓 孩子會醒來

你係?

？

呢套冇睇 不過有睇佢另一套作品叫老師請給我獎勵
老師嗰套都好麻麻 故事又係好薄弱
作者功力爭啲

咁唔洗睇

真琴bb

好嘅 返去trytry先

我連邊度睇都唔知

youtube/其他網站嗰D 無咩印象了

Weekend冇野睇

邊度睇? 字幕

THX BRO 佢地咁大方全公開?
以前一年生都收費電視台架

.........
THIS

Maybe

有啲懷疑男朋友係基。。。

呢個會員專開膠post

但好笑
笑下咪算

有冇人傾偈
悶

頂 成個星期冇得睇櫻花

我有睇雖然係因為鍾意唱OP嗰位先留意呢套

限寶 你小心D呀…外國都多咗武肺case

呢套咩黎？

唉 琴日諗緊走唔走
但應該未必會

Number24 講大學生打欖球 其實係賣腐動畫
呢張係ED嘅插圖 係男主同佢青梅竹馬細個嘅樣

咦 呢個圖係咪我po架
自己po完都唔認得
Op還可以
但cp好好食
但好似冇乜人睇咁

我想趁機傳教因為首op唔係佢平時個風格

首op一聽我都忍唔住恥笑咗好耐
呢套真係好多cp會唔會係個個都大隻仔所以難啲提起興趣？

佢係算新人定咩？ 我幾鐘意呢隻風格
Op ed出左未我都好似未搵黎聽
但呢套野都好似冇乜女仔睇 唔紅咁

多謝你鍾意佢參加歌唱比賽出道之後一直都紅唔起 直到幫一個手機音game配音先開始多人識 我都係玩個game先識佢
個game前年收咗皮佢變咗自由身 開始搞solo project
有興趣又可以了解下呢段有VR效果好好玩的 冇裝備都可以就咁聽下歌

講返number24唔太紅 可能一嚟佢係原創 動畫公司又唔似係出名大公司 然後佢個定位又唔知想認真做運動系定係想賣角色 所以感覺有啲唔湯唔水掛

似係
覺得佢想行free路線 有啲似
但公司唔夠出名係真
呢套唔比free差
其實free劇情好薄弱

Free我都係睇完第一季就冇睇 唔明啲劇情點解可以咁發展

呢隻歌我一般
但唱功好似唔錯
佢配果隻咩game?
佢唱歌個feel有啲似gackt

隻game叫 バンドやろうぜ！可以去youtube搵下裡面其他歌
個feel似gackt可能係因為佢個角色隊Band算係走V系

WHY

返嚟香港又唔係 E+到到都有case 全球有份 永不落空咁

你有冇開入去睇

防疫意識唔同 冇得比

香港人經歷過沙士 呢樣真係差好遠

有呀

咁你睇到社區漫畫咩？
佢話封一星期wo
因為啲白痴

成班都冇腦
你可以點

你好慘

啊冇留意站務⋯因為我有pro呀

洲洲咁勁
Po過咩

足不出戶

我有寫過文啊
之前好鍾意瑜洲果時參加粉絲搞嘅黃文比賽果時寫過
就PO左過去

我果啲斷尾文就算

每之睇西頓學園見到樹熊啲野就好搞笑
@樹熊仔 鐘意食屎

話說我搵唔到number 24 op ed黎dl聽

Until We Meet Again

youtube 望咗吓 又好似真係冇全首聽
咁就順便推介佢game內翻唱過嘅黑執事OP 唔止一個朋友聽完話覺得好聽過原版

限絲會唔會諗住返香港?

暫時唔會
做咩咁問

我未睇過呀

睇完京紫外傳
說好的少佐呢？

倫敦巴里子D 作品真係好正
好多都係講由高中開始一齊左10 幾年既老夫老妻生活

尋日睇呢套 仲有<三村與片桐>

冇睇過
話說樹熊仔有冇睇西頓學園？

漫畫睇左幾集

睇動畫啦
睇樹熊仔

呢本我有買
不過佢最中我口味係佢初期畫過一個短篇(好似全一話) 弟攻兄

圖?

慎入啊限B

睇左啦
仲要滴埋出黎

係某啲網先有呢啲
話說船巴你果邊點？

岩岩睇到

哇!! 啲畫風怪怪地咁
BTW 佢地唔再互相殘殺我就覺得冇咁好睇

啲人話重製

重製黎做乜

我睇new york times個map
東岸爆得好勁 勁過西岸

認真 gay嘅平時做愛係咪好難受

準備開新po la

998

999

1000